「黃色經濟圈」唔怕你扮黃 最怕扮唔似

對於黃色經濟圈，我認為首要任務應該係消滅藍店，再次就係壯大黃店。
好明顯，我地仲做緊首要任務，所以呢個時候，真係唔怕藍扮黃。要監察既，應該係扮得似唔似。
例如學生係咪有優惠或免費，有無貼文宣，有無罷工，有無發夢派野等等。
道理就似一個藍絲扮黃，如果佢扮到選舉都投黃，咁其實係無問題，仲好符合我地目標。

換句話講，其實我地做緊既野，同中共收編各行各業，邏輯同做法上係一樣。重要既係我地既理念比中共正義。

所以，唔洗怕人扮黃，佢肯扮就更加要佢扮得足，扮得似。當消滅完藍，我地再將淺黃變深黃，深黃變金。

前提係，團結，齊心，不分化，不割席，不篤灰。

光復香港
時代革命

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

推唔郁1

推唔郁2

推唔郁3

推唔郁4

推唔郁5

推唔郁6

推唔郁7

推唔郁8

推唔郁9

推唔郁10

推得郁1

推得郁2

有連儂牆加三分，派水加一分，派飯加五分
？？？

agree

冇錯

推

p牌緊係推唔到
幫樓主輕輕一推

岩呀